[區選] 我嘅目標只有一個：撐警建制區議員全部失業

食人血饅頭嗰班嘅慢慢同你哋計
你哋唔做啲野(例如捐人工俾義士)，預備俾人起晒啲黑材料出嚟，成世抬唔起頭

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我會投票，因為我只係想保皇輸，邊個贏我唔care